大家有無做過咩返唔到轉頭嘅事 後悔一世

識咗ex

作為貪心既人，差唔多完全野都係

全部*

每次打飛機

Long d 飛左條女

毒撚

點解要咁做

出世

打第一次飛機

唔想拖住佢 因為覺得我地唔會長久

無數咁多

識都唔緊要
屌你老母我竟然同過佢一齊

就係ex

分手後 chur ex

無努力做人
呢家受罪至死